有無人分析期權異動？

如果我隻股突然間有news 話，今日突然期權有異動，有好大成交量（around 股票每日成交量既90%）買左下星期到期既long call。咁代表咩？

代表你太遲入場

買左好耐啦

冇咩經驗，不過上次mara異動完，過2日Elon musk就宣布買bitcoin, mara由23蚊升到而家37